戰術 陣地戰戰術及排陣討論

假設已經有班狗係前面

防暴狗

50米距離

真正勇武手足
全副gear加棍+要有真正同你搏過既心態
預備如果有速龍或防暴突進去短兵相接

距離真勇武手足10米左右空間

二勇武 有豬咀 眼罩
遠程攻擊 磚/石頭/火魔法
（求下你地 一放tg唔好即刻走 隨時上前掉火魔法 磚去護最前既手足 求下重裝既你 你帶得裝都唔會預左一放tg就走啊？咁你帶豬咀為乜先？有啲手足拎曬棍好似想打狗咁款 但企到後一後 啲狗或者速龍幾時先搵到你同你短兵相接？）

距離二勇武手足20米空間

得普通口罩既手足

後排支援 防止有狗包圍 盡量佔領幾面馬路 預備前線手足徹退路線

（求下你地 我知有啲手足好想上前線支援 但你地得個普通口罩 一放tg你地局住即刻走
變相會拉走好多本身唔想退既手足 甚至真係要走既時候阻住前線走！

你地可以組人鏈傳野上去 準備物資或者幫手睇住哨兵既資訊 然後傳去前面
要預備隨時要走 走要走得快 唔好塞前面 同埋唔好亂叫）

通訊兵

負責安排手足企位及狗既位置資訊 由佢地負責同前線傳遞訊息 以免和理非尻嗌影響手足判斷

最後 一定要有多啲手足渣大聲公 因為現場真係好多好多人 係好需要有手足渣大聲公去幫手指示大家點企 同講解前線既戰術

當然今時今日班狗會突襲 所以手足們 當你發現場面已經進入陣地狀態 而短時間內無法轉形遊擊 就好自己企好位置 準備班狗突如其來既tg或突襲

推 雖然大家支持打遊擊 但人多到一個點聚集起黎 難免只能變成陣地 短時間應該要搵手足組一個50人既小隊去其他地方打遊擊 組唔到隊既 就留低企好位準備打陣地

幫手推, 得閒要長文整合

記住 勇唔勇武 守先一定講裝備 你幾勇都好 冇豬咀同眼罩 一定放多幾粒tg你就死緊 所以安心做和理非 勇武永遠等緊你重新入隊架

幫手推

唔鼓勵陣地戰
但係一多人就難免發展成陣地
所以都要傾最基本嗰啲
推上去唔該

係 上面有講 當你發現已經聚左堆人 第一應該各自聚埋組小隊先 組唔到先留低打陣地

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

戰術冇人理 係咪大家都諗住下次出黎又係on99咁唔知做乜 然後係咁叫啲乜都冇得個口罩既手足上前 等到tg又叫走啊走啊 有狗啊 有狗啊 成堆人向後恐慌性咁走 跟住前面手足走唔切又比人拉？

其實睇張圖就知我地強勢好多 唔明點解次次都輸

同埋要有明確目標小隊先有用呢

5

人多 比如遊行咁 陣地係必然發生 個段時間可以用黎自組小隊 咁剩返打陣地既可以幫手hold住班狗 同拖時間

和理非走既話 真係唔可以走晒 一定要好似上面十字路口咁 佔幾邊 預備是但一條路有狗 都可以走另外兩邊

陣地戰可以考慮埋風向,手足同popo既相對位置
企岩位可以減輕TG對手足既威力同視線既阻擋

小隊可以反包班狗 用火魔法偷襲 同盡早發現其他狗既位置 做定roadblock擋路

琴日我都發夢同班手足 約50人長征打遊擊
入面有勇武同火魔法師 雖然最後搵唔到目標散左 但都叫大家意識上進步左

set左rb唔走就注定係陣地戰

陣地戰有咩用..根本就係戀戰，等對方支援愈黎愈多既時候咪又係一下推爆左...一粒tg射過去d人都走晒啦，真心支持游擊戰。一組組咁分散去，但唔可以太少人，遇到25狗都可以自己果組handle到

咁陣地就係用作保護遊擊手足 你點都hold左班狗係度先 遊擊 好似我地琴日幾十人 班狗幾架車周圍走 一見到衝落黎即刻比佢地拉晒

有陣地hold住一大班防暴 其他遊擊既手足先安全

咁樣要一個好啲嘅通報系統

可能一個小隊有一個通訊兵 哨兵直接報去本區嘅通訊兵or通訊大台

同埋而家tg一個group有三區我覺得唔係好好 一區一個雖然會散啲但都會清晰啲

所以set完RB 一定要有人出聲叫手足走
守RB係冇用